大家電腦一定要整密碼！！！！！！

上門搜 要有搜查令 （有指定搜乜野 要拍片）

咩都唔好講

唔好信 microsoft, apple 會保護到你

一定要加密！

windows可以用bitlocker等軟件

mac就要開filevault

磁碟加密可以防止班狗無pw就存取啟動hardisk既野

密碼冇咩用
最好都係即刻搬走

同埋非常時期盡可以將電話、電腦、外置hdd、手指腳指乜叉可以save野既設置搬離屋企，寄儲係信得過既朋友親戚度先
狗warrent通常係住址同工作地址

如果係desktop就拆左個hdd出黎得啦

以防班狗倒d cp入去

Veracyrpt

法庭有warrant就要解鎖，起碼隔左重先

回樓上
比人兇到唔記得左密碼有幾閒

另有個問題想問
唔比部電腦SSD/HDD咁岩全部壞哂
掉左未買返新返黎用 ??????

家用版點搞

veracrypt

或者update win10 pro